點解香港人次次做完泰式按摩都要大聲講嘢?

明明一簾之隔 隔離仲有其他人按緊摩,都仲可以大大聲係度傾計討論頭先按成點

細細聲我都唔理你,係都要講到荒死人地聽唔到咁
係香港又係咁泰國又係咁 真係好撚無公德心

利申:好多年前已經開始包房按, 因為真係頂唔順班仆街

其實都幾sad

係泰國咁多外國人真係間接影響香港嘅國際形象

不過最重要都係影響按摩體驗,屌哂佢地老母